屯門公路出九龍14車串燒 至少11人傷

傍晚6時許，屯門公路出九龍方向近汀九交匯處發生14車相撞意外，意外中至少11人受傷。現場消息指，最前方一輛的士與3輛私家車發生相撞，3人受傷，其後駛至的8輛私家車及1輛的士懷疑收掣不及，同時相撞，再有8人受傷。受事故影響，上址交通嚴重擠塞，龍尾塞至嘉龍村，屯門公路往九龍方向近豪景花園的部份行車線現已封閉，運輸署呼籲駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

出九龍是撚旦啦

成班垃圾!

的士⋯

入屯門八卦既司機

成班永久釘牌啦

對面線慢駛食花生搞到都塞塞地

入屯門都幾塞

出屯門啲車完全唔郁

的士狗

屌你老母 搞到咁塞法唔死返一兩件對唔對得住人

仲未計啲巴士翻唔出九龍
唧係無巴士翻入屯門